# ToDoAppRN

Curso Aplicaciones móviles con React Native: Ejercicios resueltos. 

Cada carpeta contiene una iteraciones sobre el mismo proyecto que consiste en construir una ToDoApp utilizando los conceptos teóricos vistos durante el curso. 